成班NBA狗喺度講速龍勇士我屌你老母

屌你老母 幽默感無得挽強架

YES...

豬sir